利物浦會歌

平常心

作曲:鈕大可 作詞:黃凱芹 編曲:馬思源
(3:31)

浮夢世界 如霧世態
愈看得真 感想愈怪
若要假嗎
天真的我不會粉飾天賜的情懷

寧願告退
難像你醉
未慣一生 不分就裡
讓我此身 交給天意安排
不想講也不必猜

平常的心 從沒顛簸陌巷
無須高低起跌升降
每項平常事
平凡又如何 結果亦是得一個
只不過是感覺

偶爾天邊太陽雨
雨線飄飄化成詩
每闕新詩散落我心深處
停留住是情意

無須高低起跌升降=keep 住個排名比獎盃